銀行上哂鐵閘

大家小心
Hsbc上晒
中銀上緊

搬緊樹

如果要走，長江大廈/香港公園方向好似好 d
見到長江都冇上鐵閘

政府合署/律政中心啱啱鎖咗門

李嘉誠無表態？

我想睇吓有乜地方較安全

反正佢都準備撤資

香港就快唔關佢事

The Murray, 美利大廈仲開緊音樂
應該算安全

落閘放狗

香港公園冇人，可避

政府合署好靜，有線架車都泊係度

The continental 酒店間餐廳冇開
有 d奇怪
但一帶好靜
酒店應該比其他建築物安全
好多鬼佬 活動如常

行咗一陣
我認為如果touch wood出事要走，
上山係比較好
因為少 d差佬
缺點係黑
可能比人暗角
同比較吃力

最好去酒店lobby避

張超雄表示警方指揮官將事件定性為暴動
請示威者決定去留

Location. 太古廣場

金鐘要走既
沿山路去上環 or中環
勿去灣仔
勿依海皮行

金鐘廊有差佬

Hsbc後路好空